普京與奧巴馬 二選一

答案呼之欲出啦

揀咗普京

btw奧巴馬身型有啲柒

成塊明治朱古力咁

普巴

係